今日有智障中武肺

中完會唔變正常